其實有無人做警暴file,整理所有大大小小既警暴..依掛上庭見個個都被黑警打

想做一個file組織曬所以警暴

但最麻煩係fact check唔到

我記得係有

我想係狗屋入面個人報告

都唔足

因為想係記錄個人
好多比黑警打完無記錄

今日連個小學阿sir都被打

要當事人講先得，但唔係個個都接受訪問，多數同朋友講，呢啲就難收集

唔駛訪問
交文字就得

(重開)香港社會運動需要轉型